JavaScript 语言使用构造函数`constructor`作为对象的模板。所谓`构造函数`，就是专门用来生成实例对象的函数。它就是对象的模板，描述实例对象的基本结构。一个构造函数，可以生成多个实例对象，这些实例对象都有相同的结构。

> 构造函数名字的第一个字母通常大写。

构造函数的特点有两个。

- 函数体内部使用了`this`关键字，代表了所要生成的对象实例。
- 生成对象的时候，必须使用`new`命令。

### new
new命令的作用，就是执行构造函数，返回一个实例对象。
```
var Vehicle = function (p) {
  this.price = p;
};

var v = new Vehicle(500);
v.price // 500
```

使用new命令时，它后面的函数依次执行下面的步骤。

1. 创建一个空对象，作为将要返回的对象实例。
2. 将这个空对象的原型，指向构造函数的prototype属性。
3. 将这个空对象赋值给函数内部的this关键字。
4. 开始执行构造函数内部的代码。

